1382 互太紡織點睇

平均價7.7，見佢8蚊頂住上唔到，而且近期都升左唔少，11月出成續表。

現價賣定等到11月好